【7警裁決】第六被告因本案與未婚妻分手

7名警員於佔領期間在添馬公園變電站暗角位置，毆打公民黨前成員曾健超，今被法官襲擊致他人受傷罪成。第六被告九龍城區刑事偵緝警員關嘉豪求情時透露，本案帶來很大壓力，最終於拍拖7年的女友兼，被告痛失所愛之餘，更因兩人合資買愛巢而出現財政糾紛，事件現仍未解決，令被告更加困擾，加上被告是家庭支柱，這次是很大的懲罰。

7名被告依序為有組織罪案及三合會調查科總督察黃祖成（49歲）、觀塘區反黑組高級督察劉卓毅（30歲）、觀塘區反黑組警長白榮斌（43歲）、觀塘區反黑組警員劉興沛（39歲）、東九龍總區刑事總部警員陳少丹（32歲）、九龍城區刑事偵緝警員關嘉豪（33歲）及觀塘區反黑組警員黃偉豪（37歲）。

抵啦

早知今日 何必當初

抵撚死
祝全家長命百歲 百病殘身

今次真係恭喜哂

)wwk-016.HD.mp4

So sorry, typo

明智

抵撚死啦

信你一成

巴打上啦！

關生如果愛佢前女友，就應該留番層樓俾佢啦

咁都可以求情
人狗果單係咪又可以用呢個原因求情呀

好撚慘呀

博同情博輕判,食撚屎啦

跳樓死撚咗去咪冇煩惱囉

公僕因公殉職冚國旗架

但你地唔配囉

成班撚樣黑警拎撚埋私事上法庭講, 果時你地成班撚樣著住件背心當緊更架

做得好

黑警
港女

黑警娶個老婆返去
人地唔驚你打老婆咩

分手都係求情理由

早知今日
何必當初

吞埋層樓就岩架啦

我係女都飛啦，咁撚柒

如果我係條女既父母，一定要個女同你分手，咁撚柒

挑我你理撚得你
入去坐啦仆街

唔打人咪冇事

結左婚咪又係去叫雞

擺明呃9人

黑警洗鬼叫雞咩
可以食霸王雞架嘛

個女仔醒喎

話撚知你班黑警冚家剷，正皮先

咁先襲擊
依單明明係酷刑

小鳳姐召喚

比伙記食左啦

我個個條女個老豆
都唔會俾個女同個有案底既男人結婚

嗚
條女冇左lu

陰公

打人果陣唔諗清楚???仲有現在告入左係咪可以追糧??

第四被告女友就唔同啦
雖然 退遲結婚，但就講無論點都願意等

唔知第六被告聽到第四被告女友仲支持佢未婚夫時諗緊咩呢

咪撚益條女，跳樓等層樓變兇宅啦

仲嫁你就真係傻傻地喇監躉

唔緊要啦，坐完監試過hehe，可能唔再需要女人架喇。

唔通同個監犯結婚咩？

重配啦 唔使諗

9成戴咗

抵撚死 翻愛巢含柒啦 關我撚事

有冇食過條女嘅巴打出黎分享吓心德

同黑警女友做愛

今日情人節要係老荔過,真係陰公豬

除左恭喜，我都唔知講咩好啦

扮晒野，係就一早認左佢

犬有自尊

屌抵撚死喇

咁都當求情理由？

抵撚死

成3萬個警察 夾錢俾你咪得囉

黑警死全家 你老母任比廢老屌

同睇緊連登既黑警講

雖然佢幾靚仔咁, 但都食唔全住條女..............

揀個女警咪得囉

抵撚死啦關嘉豪

0負皮

30歲做到senior 本身就年少有為
但以家搞到咁

如果，命裡早註定分手

妻離子散，家破人亡吧

反正大把女聽到係警察就衝埋去
有案底都唔會知

抵撚死

知法犯法

抵啊

0負評

關生應該係柒警入面最大快人心嘅一位

啱啊

除左恭喜我都唔知講咩好

哎唷陰功豬囉！你冇工冇樓喺監倉受緊，你條女就跟咗第二個，喺佢哋愛巢啪啪啪！

做警犬已經唔會俾啦
好仔唔做狗呀

抵撚死啦黑警屌你老母

抵撚死啊屌你老母

我真係恭喜你啊

熱烈地彈琴

頂帽由頭冚到落腳

更因兩人合資買愛巢而出現財政糾紛，事件現仍未解決

肯定係狗孤9寒, 唔撚大方, 下下計返到盡啦

條女真好彩, 唔係結左婚就一世

零負皮

報應啊屌你老母

我篇野下面個廣告係賣結婚戒指

慘慘豬

只要慘到呢個香港係最慘果個就會坐小d 好似係

條女好波

好假既求情理由

除左恭喜，我冇其他野要補充啦法官大人

打人打得咁過癮

作故仔求情都咁多人打晒飛機

你話港豬幾易滿足

仆街啦 分手又求情 結婚生仔又求情 咁乜撚都求得啦

關我撚事呀
係應該坐監就要坐架啦

你咁醒咁唔港豬，好叻呀

人氣女優佐佐木明希進行不合規則的不倫3P×艶熟×交尾

做咩咁慘呀

監躉

以前踢波唔係好撚串架咩

比返層樓人啦

港女有無咁偉大先

笑佢柒頭咋 鄧佢可憐咩

學達哥話：抵啦契弟

今晚食餐好賀吓先

抵呀

見到d扮晒清泉嘅人屌人港豬，真係好好笑

無錢梗係分

熱烈地彈琴熱烈地唱

呃正評姐

刑都未判還個押就打晒飛機

精神勝利法

坐10日同坐10年，都係監躉

我真係恭喜你呀

抵撚死，最好死全家。

正解！！！！

誰偷偷留下負皮

求情講嘅希望喺真啦，除咗講恭喜都唔知講咩好。。。。。呀！

祝年年有今日，歲步有今朝

慘慘豬

死黑警

好做唔做做黑警抵撚死喇

woooohoooooooo